\documentclass{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usetheme{Frankfurt}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\title{Title}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}
\institute{CEU San Pablo}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Tabla de Contenidos}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Fin}

\begin{frame}{Fin}

	\begin{center}
		Hecho con \LaTeX{} y Neovim
	\end{center}

	\hfill

	Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa
	<nicolas@ortegas.org>

	\hfill

	Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
	Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.
\end{frame}

\end{document}
